{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60906&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평별바라기펜션"
    },
    "text": "渓谷の前にあるペンションで宿泊することがかのうであり、バーベキュー施設をご利用いただけます。周辺にはヨニン山が車で3分の距離に位置しており、コッムジプルムジは車で29分の距離にあります。また、雲岳山は車で3分の距離に位置しています。 入室時間は5時から、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 送迎サービスは行っておらず、バーベキュー施設をご利用する場合、炭とグリルの使用が必要であり、グリル一つ当たり10,000ウォンを現地でお支払いください。最大人数を超過した場合は入室できず、外来訪問客は許可しません。 また、保護者同伴なしには未成年者はペンションを利用できません。 ペットは全ての客室に出入りすることができず、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹を使用することができません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊することができる施設はどこですか？",
            "answer": "宿泊は渓谷の前にあるペンションで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはヨニン山、コッムジプルムジ、雲岳山などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時から、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは行っておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には追加料金がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には、グリル一つ当たり10,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは全ての客室に出入りすることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしにはペンションを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 374
    }
}